聽日遊行人數超過一百萬我直播塞69個榴連入屎眼

睇死你哋班冇撚用香港人唔撚會郁
我去埋又點話
反正都唔會夠數

希望你燈到有一有萬

香港豬

痴𨳊線，差佬個數永遠係百分之一，你贏𨳊硬啦

是但,都冇人想睇

找數啦你老母

咁撚激 我都想睇下#1點塞

想睇榴蓮隊屎眼

三毛唔夠買榴連喎

你不如塞林鄭個屎眼啦你我真係冇興趣睇

一個我都滿意唔洗69個
要殻唔要榴蓮核喎

齊齊睇表演